解茶真係飲品界既清泉

完勝個啲咩黑糖珍珠奶茶

杜民澤上連登

解綠茶好味啲囉

津路屌打所有飲品

飲撚死人